\documentclass[article,a4paper, amsfonts, amssymb, amsmath, reprint, showkeys, nofootinbib, twoside]{revtex4-1}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[colorinlistoftodos, color=green!40, prependcaption]{todonotes}
\input{preamble}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{color}
\usepackage{boldline}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tcolorbox}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{subcaption}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[pdftex, pdftitle={Article}, pdfauthor={Author},pagebackref=true,colorlinks=true,linkcolor=blue,urlcolor=blue,citecolor=red]{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
%\setlength{\marginparwidth}{2.5cm}

\bibliographystyle{apsrev4-1}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{ \huge \textcolor{red}{GUÍA  DE PROBLEMAS N° 6} \\ NIVEL 3 - 2023 \\ \hrulefill \\ }

\author{\large \textcolor{red}{La Física al Alcance de Todos - Prof. Daniel Córdoba}
}
\affiliation{}

\begin{abstract}
\end{abstract}

%\keywords{first keyword, second keyword, third keyword}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\maketitle
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{
        \begin{picture}(0,0)             \put(-20,-80){\includegraphics[width=3.5cm, height=3.5cm]{gofito_sinfondo.png}} \end{picture}
    }
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.pt}
	\pagestyle{plain}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\definecolor{fondocuadros}{RGB}{236,231,231}

    Los problemas de esta guia son de los libros: `Física general' (Máximo-Alvarenga),`Problemas de física general' (Savchenko), `Problemas seleccionados de física elemental' (Bujovtsev) y `Problemas de física' (Kosel).
    
    \section{Problemas}
    \begin{enumerate}
       %\begin{figure}[h!]
    	%    \centering
    	%    \includegraphics[scale=0.6]{P5.jpeg}
    	%    \caption{Problema XX}
        %\end{figure}
        %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
        \item \textit{Alvarenga p455 - Ejercicio 8}
        %\input{alvarenga_p455_8}
        \item \textit{Alvarenga p455 - Ejercicio 9}
        %\input{alvarenga_p455_9}
        \item \textit{Alvarenga p455 - Ejercicio 10}
        %\input{alvarenga_p455_10}
        \item \textit{Alvarenga p455 - Ejercicio 11}
        %\input{alvarenga_p455_11}
        \item \textit{Alvarenga p455 - Ejercicio 12}
        %\input{alvarenga_p455_12}
        \item \textit{Alvarenga p455 - Ejercicio 13}
        %\input{alvarenga_p455_13}
        \item \textit{Alvarenga p455 - Ejercicio 14}
        %\input{alvarenga_p455_14}
        \item \textit{Alvarenga p466 - Preguntas y Problemas 4}
        %\input{alvarenga_p466_4}
        \item \textit{Alvarenga p466 - Preguntas y Problemas 5}
        %\input{alvarenga_p466_5}
        %\item \textit{Alvarenga p467 - Preguntas y Problemas 12}
        %\input{alvarenga_p467_12}
        %\item \textit{Alvarenga p467 - Preguntas y Problemas 13}
        %\input{alvarenga_p467_13}
        %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
        \item \textit{Kosel p43 - Problema 2.1}
        %\input{kosel_p43_2-1}
        \item \textit{Kosel p44 - Problema 2.3}
        %\input{kosel_p44_2-3}
        %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
        \item \textit{Bujovtsev p97 - Problema 305}
        %\input{bujovtsev_p97_305}
        \item \textit{Bujovtsev p97 - Problema 306}
        %\input{bujovtsev_p97_306}
        \item \textit{Bujovtsev p98 - Problema 313}
        %\input{bujovtsev_p98_313}
        %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
        \item \textit{Savchenko p35 - Problema 2.1.28*}
        %\input{Savchenko_p35_2-1-28}
        
    \end{enumerate}
    
\end{document}
